七一 唔好 唔好 唔好 唔好 唔好 唔好

唔好 留係屋企啦

天氣好熱不了？
出街涼冷氣啦

太陽好曬不了？
你杜小姐黎？帶遮防曬咪得

捐612就算？
直接出街食轉黃店再捐啦

睇直播就算？
你話動物大遷徙現場定紀錄片好睇

唔好

唔好

唔好

唔好

留係屋企啦

推

Push

唔好

推

真 喺屋企太悶

不如630 倒數
71 都唔知有無機會出

唔知你講緊咩
不過維園見

DGX - New Paths We Forge

和你抗爭 我很愉快

唔好再射啦
我去啦

小心各商場大廈隨時有狗沖出黎咬人

幾有創意 幫推